何君堯話要殺人 我好驚慌

我會唔會行行下街撞到佢就無命